Documento gerado sob autenticação Nº LGZ.634.136.19N, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9416                  de  24/11/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  10%,  a  partir  de  21/10/2016,
correspondente  ao  grau  Insalubridade Média,  à  servidora  ANDREA CARLA BAUER,  Identificação Única
19597193,  Professor  do  Magistério  Superior,  com  exercício  no  Departamento  de  Medicina  Interna  da
Faculdade de Medicina, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado
com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas Insalubres
conforme Laudo Pericial constante no Processo nº 23078.513577/2016-54, Código SRH n° 22946 e Código
SIAPE 2016004181.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos à servidora a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
